葉國謙：香港有人做「間諜」

港區人大代表葉國謙認為，港區國安法草案中明文將「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」定為犯罪行為，情況並不奇怪，若有人要求外國制裁本港，有機會觸犯條例，形容勾結外國勢力的人有如「漢奸」，在國家安全面前只有一國，沒有兩制。他又認為，本港有人從事間諜活動，相信市民心中有數。

葉國謙又指，若有議員或立法會參選人反對港區國安法部分條文，可以理解；，但若是反對整個法案，就一定有問題。他相信，人大常委會將召開特別會議討論港區國安法，到時港區人大代表有機會獲准列席，提供由香港角度出發的意見。

香港有人做共匪

毛澤東係漢奸？

佢啱

好多五毛國安係香港做共諜

政府新聞處呀麻

冷戰果陣已經有人喺香港做間諜，果間做咩唔落實國安法呀

話人者是

咁去美國偷技術果D支拿人

中共就係靠外國勢力起家，所以咪咁驚青

成個政府高官都係英國美國加國人點睇？

使閪你講咩

最大粒嗰個全英藉

如果做間諜有市民知，佢都好失敗好抵死

件廢老有冇讀書
香港由英國時期都係世界三大情報中心
點會冇間碟

成日話心中有數開名呀笨柒

共諜

係屋企老婆同個仔比老公打
老婆出去搵人救命

應該家醜不得外傳

係，大把五毛

何志平

7婆

哇大新聞

11哥

許家屯
司徒華
李柱銘

睇黎想屈 BNO = 間諜

有外國藉果d 點計

香港有乜國家機密要搵間諜偷

所有反對我既就係間諜

唔好比佢地用心中有數
所有野要迫佢地畫出腸
心咩中有數？ 你講邊個呀？
國安在香港做間諜？

全香港人都做梁振英係

不容置疑

勾結 外國勢力

呢度日日都有鬼

係呀 特首老公咪間囉

中國大量人口從事間諜活動，偷取其他國家技術開發成果。拉

中共間諜

共諜吖嘛
大撚把啦

若有人反對____部分條文，可以理解；，但若是反對整個____，就一定有問題。

唔係出賣國家而係出賣香港人
以前香港人唔抗拒做中國人，但係香港政府同民建聯不斷出賣港人利益，不聽意見、大人陸為先、不顧民生、行為擾民、好大喜功、錯左唔認指鹿為馬當香港人低能、無智、離地、不知知民間疾苦、官商勾結、重點無能

共產黨最失敗信錯呢班人先會搞出個大頭佛。
如果共產黨捉曬呢班人去死刑，我相信香港人一定唔會叫獨立

大家話係唔係

"在國家安全面前只有一國，沒有兩制"
哩句野好on9, 又無人民授權, 法治就係法治 國家安全都係法治,何況從來都無兩制,
而且根本唔係國家安全,只係共產黨犯法時 令受害法連叫救命嘅權利都無

成堆中國間諜

心中有數
屌你老味689幾時攞啲證據出嚟呀？

隱形嘅大佬呀嘛

佢講緊自己係共牒

連市民都心中有數你地依家至知

毛澤東同孫文都係分裂緊國民政府同大清政府。

犯法就是犯法！不能歌頌犯法嘅人！

全名係共狗賣港賊

幫緊外星人做間碟目的天滅中共，全黨死光光

55，碌柒暴動嘅當事人，葉國謙當時仲係o靚仔

佢講緊佢自己呀
不斷出賣香港

乜嘢叫市民心中有數
On9

鄧小平講過，千祈唔好比土共有實權，因為土共就係當年搞亂香港嘅人

係咪講緊你地班高官呀？
送哂仔女去勾結外國勢力

香港根本係一個間諜城市

有種捉晒全世界間諜

柒婆已經係最大間諜

你話係就係啦屌你老母

林鄭月娥, 英國間諜

無錯堅多中共間諜!!

北非諜影

葉國謙d仔女咩國籍呢

係咪姓梁，全家都在英國果個人大政協？

百幾年嚟都間諜之都啦屌你

易家只係草擬

你落實左先再講啦 廢閪港共

咪你囉

14年講到20年

只有一國，沒有兩制

ok呢篇嘢可以fw去英國bcc美國

共匪業國謙咪咁撚低能啦
全世界都有共匪間諜㗎啦
大人就唔好講埋啲低B野

正解，所以屌鳩葉國謙戇鳩都廢事
香港係情報中心就一定架啦，要講間諜點解唔提埋國安喺香港用空殼公司做樣？

仲有何志平單嘢，背後操縱都係經過好多香港空殼公司去賄賂

香港各高官咪係囉﹐扮咩

霍英東

你咪又係traitor...出賣港人

純正間諜

奶共狗對於香港人黎講都係視為叛國
香港人就係為香港利益做事
點撚解有班人拎香港人稅金俸祿
但會去北京接受指示？真心唔撚明

去北角拉晒班福建幫去打靶

2020年, 白痴先會繼續用老婆 / 老公 / 老豆 / 仔去比喻

岩呀
咪你囉

賣港賊都係

港奸藍畜賣港予支那，犧牲香港人利益求榮

香港不嬲都好多間諜..唔係今日先知呀嘛?

好多支那人 奶共官係度做賣港間諜

通報匪諜 人人有責

成撚日講啲空泛到仆街嘅嘢，玩誅心論

回帶!!

好人好姐姓咩葉 多數走狗黎

葉國謙：提防共諜

又上歷史堂

曾科

全黨死清光

次次都係咁
拎證據出嚟再出聲啦
外國勢力資金又係，得嗰吹字

好似啲狗： 你自己心知肚明啦

同國民黨喺台灣咁，乜都話你間諜槍決咗先

岩啊

大撚把啦

以前叫「支聯辦職員」

有多國護照果d 咪係lo

做間諜嘅通常唔會高調 經常曝光

大把中產黨間諜係香港

某人兩個仔都係英國籍

一聽到「心中有數」，「心知肚明亅就知係9up

間諜：my name is spy. 間。諜。我知拉登匿埋響邊度，就響裕華國貨斜對面。見你比我撘枱先話你知。蝦餃!

做間碟做到人人都知，個間碟都好失敗下

支那間諜

CY 你好快d 走 我地頂住先

通常,親中的都沒乜讀過書
中國亦都利用香港,當作搜集情報和去外國

之前有一單新聞,美國捉咗中國間諜
咪就係去香港先,跟著就返中國

話時話 689當年D證據幾時先拎出黎俾人睇下？

咁撚大個秘密你爆出黎

仲有「今日有市民同我講」
保皇狗講野三寶

Recently all VIPs started to use different set of words for slandering, setting up the foundation for arrest later. Step by step media strategy like painting a picture!

"危害國家安全" - how and in what ways?

佢岩岩訓醒條傻鳩

相信市民心中有數

屌呢啲又係唯恐天下不亂

名呢

香港地做間碟做到人人都知佢係間碟都仲可以做間碟？咁仲係問碟？

自2013年9月底，「佔中」行動在香港爆發後，梁振英曾多次表示，行動背後有外國勢力，並聲言會在適當時候提出具體的證據來證明這一點。

佢都捉到d間諜仲洗撈ge
咁易捉d間諜一早死晒啦

其實前排美國先有個雙面間諜落網，之前就潛伏係香港

間碟做到比人心中有數仲算唔算係間碟

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

我都覺
好多蟈安

林节思和林约希 勾结外国势力！

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

做乜泄露國家機密

以後上twitter都拉

香港有咩野俾人間諜

乜撚科技都冇

賣港賊話人做間諜

無錯 夾佢上去

香港到呢家都唔識夾鳩人
下下9 up 冇成本
仲得了既

係架
上twitter都係勾結外國勢力
龍門任佢擺

唔怪得頭先飲茶阿姐係咁問人要唔要蝦餃

你條契弟咪係間諜囉

長洲特務王

市民心中有數嘅間諜

咩叫心中有數
原來而家講嘢唔使證據

唔知聽邊度講国安法就係用嚟捉柒婆

香港有人做狗

當年共軍有份協助侵華日軍
毛澤東還感謝日本侵華
才能得以漢奸建國
中共就是漢奸

700萬間諜

葉生你又唔記得食藥喇

香港好撚多支那間諜唔係新聞啦
葉生你咪係一個囉

共碟

我識一個間諜叫葉國謙

相信市民心中有數........
乜撚野...?!

"香港巿民高度相信香港某某官員, 真誠賣港, 實為共匪"

有 大把支那間諜

講緊班共匪？

車公講嘅內鬼，咪係港共政棍囉

入境處首位華人處長-梁銘彥

滅匪打狗，人類應有之義。

葉匪出場

How many 葉國謙 are there?

日日打稻草人, DLLM

嗰個咪你囉

無錯,葉國謙就係間諜

my name is 諜，間諜。

乜撚嘢市民 心中有數

咁你咪啦啦林通過國安法囉
成日跳出黎叫囂 但又成日縮又話唔表決

裕華國貨斜對面呀

楊生拎埋大紫荊死埋啦

真
孟晚舟
何志平

間你阿媽塊閪咩
成班狗奶撚到
你地主人依家想縮
你地仲繼續奶
真係好幫倒忙

全世界最易出賣國家：China

曾昭科